serrini演唱會索價28,000.....

笑死我

你引左我google
屌你老母

綠茶椰菜花

缺氧系重量級實力派

博士都唔識
有冇搞錯

梁總理

28000包咗乜

越活越惹禍～

剛google，一場兩張，贊助飛黎，可以上台唱歌。 最後都係當commercial sponsor je

佢仲話上台嘅時會熄佢咪

係咪打多左個0

朱主席可以買

主席依首歌唔易唱㗎喎

越反越紅

我想買飛喳屌你老母

Who?

會唔會唱d 舊歌，dont text him, 若葉之年，pink song個堆

條女憑咩賣咁貴

唔好同我爭飛，thx!

留名睇現場啲仔仔個個背心熱褲

想問去之前係咪要操定肌肉

好驚搶唔到飛

放心你操黎都冇用，班仔仔一pair一pair咁去

條女博乜

條女仲咩咁紅

屌你老母
我即刻又睇又次朱主席
笑到典下典下

原來自遠走 我方知道對你在乎
願能留住你心 我卻高傲不顧